痴線蜘蛛痴住啲樹枝

痴線蜘蛛痴住枝痴線樹枝

做咩抄我開po

你個po 成年前

痴線蜘蛛啲痴線蜘蛛絲痴住支痴絲樹枝

一諗到就開 真係無為意以前有人開過

收嗲啦

Ok，你舒服未？